曾付出 多番心血 樓按孖展通通都拼了

曾幻想 半山區裡相約一起開個P

？

人值得 命中減少幾秒 多買一隻蟻
孖展孖得緊了 而螞蟻竟偷偷ban了